係咪已經無人會講死仔包？鬧人果陣

今日話個fd做死仔包 佢打問號

通常老母話仔先會講

00後全部講普通話=.=

所以樓主咁鬧人，人地梗係r曬頭

我講屎袋包

講臭小子

仲耐歷史
麥嘉 最佳拍檔

屎袋包 = 死仔包

潮州音